分手一個月了

分開之後果兩日隊酒隊到癲 之後好快就開sem
開sem後一直好忙 一直無上過LIHKG
到今日一個人靜落黎 多手上番黎
雖然已經無乜感覺 但始終都係唔想click番入去一個月之前 飲住酒醉住回人果兩個通宵post 唔想睇番當時嘅自己
唉 唔知講乜好
究竟自己係放下段感情有無進展？呢刻已經不再留戀 只會憎佢咁絕情
天氣咁凍 我都只係想搵個人攬下 互相問候關心 要求好簡單
但呢刻想搵個咁嘅人 究竟我係已經放底左？定我只係想搵人代替佢？
唉

分開左最sad嘅時間過左後 感覺係輕鬆左 每日都可以集中番精力係自己嘅野身上 催眠自己又獨立左 堅強左
但自己一直無乜朋友 夜闌人靜時 總會覺得孤獨 哈

我都係咁

加油巴打 我都試過比人狠狠咁飛，又係狂隊酒 過左成年先叫做變番正常人

加油各位巴打

I know that feel bro

花多啲時間喺自己身上，搵下啲良好興趣沈迷下，令自己忙啲，唔會有時間諗其他野，時間會過得快啲！

共勉之

依家間唔中weekend都仲會飲 明知酒精落肚 尼古丁落肺 係無用 但都係咁
覺得好孤獨
曾經將我放第一位嘅人離開左我 開始覺得自己唔再重要 死左都無人會知 知左都無人會為我流眼淚

半年了 我相信有緣既話會係返一齊，但係自從你返黎搵我 我發覺大家已經走緊條好唔同既路，有心無力 唯有祝你幸福

假如有一日佢搵返我 我想像唔到自己會點應對
唔希望見到自己再次心軟

開sem到呢個weekend得閒啲 加上佢岩岩過生日 唉
有無發覺天氣凍特別容易諗起舊情人

果陣我仲發現佢同我分左手幾日就已經同左第二個一齊 啲負面情緒不停咁湧出來 想傷害自己發洩 有諗過死。但係覺得唔抵屌 點解佢搞到我咁 佢仲可以開開心心咁生活 我就成個廢柴咁生活。巴打 你上得連登 其他巴打撐唔撐你我唔知 但我撐你 只要捱得過就係神 比多啲時間自己 最緊要唔好亂諗 搵啲野做散下心

分手後知佢過得好開心 第一反應係佢憑咩可以咁開心而我咁傷心 之後就係自責 諗自己係咪真係令人地咁辛苦咁想解脫
清醒過後就覺得愛情係無對錯之分 我要活得好過佢 唔岩我嘅快啲離開我仲好
但講係咁講 過後就覺得好怕再開始另一段關係
一方面覺得一個人生活簡單係好事 但同時又覺得孤獨想有個伴
唉

個人好似冇左支柱咁
失去左精神寄託

係 果陣我都覺得單身好好多 好自由。完全唔敢再相信愛情 覺得人話變就變 上一秒仲愛你 下一秒就可能會唔再愛你。我已經渡過左 我相信巴打你都得嫁
利申：過左年幾事後反省 可能果陣第一次拍拖 比唔到佢需要既野佢 先會搞到咁既收場 亦都唔再憎任何人
事後唔知幾耐佢都有無啦啦搵我 傾下近況 發現自己睇開左好多

果段時期我係ig到打啲歌詞 扮下感性。有幾次唔知係咪踩親佢條尾 好死唔死以為我串佢 佢仲連埋佢個男朋友一齊串我。啲說話都好難聽...覺得好無辜 想同佢講 「分左手姐 你會憎我暗串我 但唔代表我要暗串你 抵毀你，咪撚對號入座喇仆街」可惜我乜都冇做 由得佢攻擊我 我連解釋還擊都廢9事

去叫雞賀一賀佢

分左手兩日。。好撚辛苦

我都就一個月
間唔中會諗下對方 但已經愈黎愈少
琴日經過佢成日等我時地方
好似見到佢等緊我 原來係幻覺
之後好似吹沙入眼咁 咁濕濕

分咗三個月 覺得冇咩所謂

有時會好後悔 有時會好憎佢
究竟係點。。

我都就一個月 仲妄想緊可以一齊返

覺啊 呢排成日夢見佢 夢見佢都算啦 仲要夢見埋佢條新女 真係好煩

關人撚事咩

人地一早放低左 moving on 你仲原地踏步

照鏡望住自己雙眼 只見到負能量
我發夢發唔到佢 但成日發埋啲古怪夢
夢過自己係舊式公屋走廊比人追殺 之後自己跑落樓揸架白車走甩左
幾日前個夢就係同一個完全唔熟 上個sem上堂做過1次project咁大把嘅女仔 突然日日一齊whatsapp 佢好鼓勵我支持我 但又唔係拍拖 而我就好感激佢
唉 都唔知啲夢點解